TSLA信念區

跌幾多都strong hold 強大既信念終會戰勝歸來

樓主幾多入，入左幾多

tsla升空最後召集

老母麵二世

30@488

有既係信念 買既係未來 投資既係下一世代科技

唔好喊 比啲信念 呢啲叫長線投資 強大既信念終會戰勝歸來

長揸驚閪

目標下年2000比啲信念黎

30@480

9月15電池日笑住贏

922呀

正股驚閪咩

唔好意思驚得滯

420仲唔入？

話sh果班動搖未

410喇

105 @ 420

比啲信念 揸爆自己春袋都要揸撚實佢

409啦

跌到落380先用Market price 配

快d落3字頭

正股驚閪

各位唔洗驚 我地一齊比啲信念谷番佢上去

各位千其唔好驚 一驚就唔夠堅定 個信念會動搖 揸緊個信念就得

我反而想佢繼續跌加貨

觀望緊350-400

比啲信念 tsla終會戰勝歸來

我485 入左好多 準備賣屎忽

都咪話唔驚 2024年再見

490未驚過 無野可以動搖到我個信念

唔洗咁耐2021就有2000了 到時再分拆笑尻班傻閪

still 15 HK working days ONLY

我而家連app都唔敢開 keep住祈禱 念住

驚閪377入

瞓到922起身開po笑柒班傻閪

有冇念祝禱文

準確d黎講係923 香港時間

跌一兩日以為爆唔敢上車 922就1000見

親身飛去美國啦

老母部念佛機都攞埋來用

今次似唔似上次18xx跌到13xx果次咁？

頭先向火箭發射方向祈禱完 希望有幫助

其實有冇人知點解咁
我淨知開始個幾分鐘，有篇文話2nd largest stakeholder減持
但aapl一樣走勢

過多幾年撘火箭去

489

[black]關於TSLA一律建議扑暈自己[/black]

每日早晚一次開市前一次強大既信念幫火箭儲能量升空

咁咪上2500

個市升左成個8月本身都好唔正常啦

每日都要做 堅定既信心加強大既信念

我地強大既信念連你師傅一齊救

有信念就得 唔洗理其他野

買TSLA = 買人類的未來科技和福祉

20@450
仲有10萬美金等緊溝貨
諗住長渣 跌多啲其實好事

技術性調整，儲氣直穿二千

買定香檳等15號

咪係 tsla點會唔升 地球外面全撚部tsla野

465入都未放
信念

扑你老母 每日祈禱

真 所以唔洗理短期股價波動 目標最快2021睇1000

捱過9月乜都返嚟

信念

唔跌到落3字頭都唔溝呀依家

契媽話7000信念

瞓身

下 你仲未瞓？
瞓身先證明你夠虔誠 你信念先夠堅定

無退路

435 5股

佢跌到落400再買5股

睇左咁耐真係要買

唔想到時比個孫問

做咩當初唔買

背水一戰先會贏最緊要揸撚實個信念

震走晒無信念既人

你：死廢老當年敢入市而家幾層樓收租啦
孫：死廢老當年敢入市而家住緊半山啦
你諗下你想唔想做廢老 唔想就比啲信念 反正得一百幾十都無撚用

考驗信念既時候 最緊要有信念啊大家

留名等睇tesla執粒

Elon musk今日飛撚左上3000呎啦 ironman都整到啦 執笠笑撚死人咩 最緊要有信念

個幾萬蚊 幾個月搵得返啦

真係睇住佢升左好耐

忍唔到啦 話知你再跌

唔執既大不了當牆紙

信契媽

真 親身輸好過望住人贏 搏盡無悔 揸緊信念

信自己 比啲信念

唔洗到你仆街點升

完美V形, 收市又破頂

笑你老母 過多兩日你就後悔

因為有大家堅定既信念

大不了留俾個孫 到時孫仔會多謝我

一手黨想燈跌佢再入

同埋孫女

真 唔跌邊識升 升之前緊係震下先

一日轉燈再轉燈

孫仔：好彩啊爺當年有眼光我而家先可以係太空笑班無買tsla既死廢老

講緊洗落350

比啲信念黎

孫女無用的 買tsla比人地個孫

驚閪 有信念一個星期就上1000

好彩阿爺冇買匯豐買Tesla 每年送幾次太空旅行太空女女好正

唔係23號咩？

孫女有火箭八達通

係太空屌住條女既時候望住地球啲死廢老我孫仔有咁叻仔我都老懷安慰

497均

去美國啦 22號有

孫女去揾人地啲孫仔啦

孫仔孫女可以跨代富有 要多謝我哋投資眼光

集氣轉燈

加油 比啲信念黎

530 入未驚過

300/1500樓下揮手

點只跨代 佢唔戇鳩十代都得

如果淆/輸唔起 一早放曬啦

比啲信念

200股 未驚過

態度正確 堅定信念

一齊比啲信念

不停拆不停升

真 堅定既信念會帶領我們戰勝歸來

大戶

30@504

孖/槓個啲咪淆囉
對比佢地我輸得啲咩

均價幾多先

而家入tsla股票就十年後買太空船 唔入就揸二手tesla啦

200@450

Elon musk

493@50

有人會咁做架咩真係

最壞時刻已過！
50股@ 410

升個陣實有啦

好似會強制平倉

抬頭吧 黑暗過會是晨曦

跌到某個% 不過我諗未到

鳩吹冇痛苦

我維持買入價360

咁撚癲 會破產

唔平都輸死要有幾大信念先做得出

冇人炒孖展 銀行點賺錢

5定7%息 都幾貴

我無咁既信念

cash only

呢兩日仲跌左咁多

Real 最多咪變0重新出發 都係會再戰tsla

5-7% 其實幾難還 我覺得 買咩可以穩賺5-7%

跌一日半日就嘈嘈敝
擺到下年身家分分鐘唔止翻倍

準備好月供

70@480

匯豐收息 現價7厘

無人嘈 呢到係幫人一齊堅定個信念

想博新聞採訪機會？

Tsla邊到跌低邊到起番身師傅教既

最多搵多份洗碗

比啲信念 人要惡過股

幾張末日call未被震走

比D信念啦

450入左400唔到價

出下名都好既

番緊2份了 有冇介紹

Apple 俾孫女 Tesla 俾孫仔 all in Tesla 少淆

驚閪 信念

痰仔

跌幅太大14%，震走哂啲老散

淆條撚 怯就輸成世 你唔allin tsla 辛辛苦苦儲埋幾廿萬同你輸晒你個孫仔都係笑你廢老唔入咁點解唔搏盡搏盡無悔

其實新手真係會嚇死
尤其睇慣港女個d

口試衰左

特價完畢了

唔夠信念既人唔值得贏大錢

買得tsla預左長揸

港女唔撚郁既 我寧願死得轟烈

信念爆升區

don't put all your eggs in one basket 不過得好少Apple Tesla 4分1 only

Tsla如春袋

好多tsla苦主爭緊洗碗個位

今日先買嗰啲真係會驚到懶尿

過多幾日返家鄉

我隻企鵝斷左隻翼

終於有返少少信念啦

個觀念根本錯 如果唔係點解兩粒睪丸會裝埋一齊

要禾去練好啲口音先可以再報名

驚閪
利申前匯豐苦主

冇女，有冇後代都唔知，只為自己

要塊啦，巧快矛哂啲位

咁無大志 起碼double啦

放左佢黎呢到加強信念

嚇到我

講吓姐

坐火箭升返上2000啦起碼

少少邊夠 大量啊

現任苦主

平均399

仲好 40歲買太空船開心玩 到時大把女任你砌

557斷腳企鵝走唔到

禾懶肉個懶字仲未練巧

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

阿門。

嚇親即係信念唔夠 忡啲信念黎

我諗住30歲去人生第一次太空旅行 有女要比多個緊係唔撚要

唔廣住拉，禾都腰練巧啲厚陰仙拉

短期睇1000 中長線睇2500 長線睇7000 目標價10000

快走啦 黎呢到月尾回本

照走 個到無肉食 黎呢到就一個double

每日早晚各一次

大V字浮緊出嚟
信念！！！

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

巧 記得腰油信練

最驚左一巴右一巴

全場 應該我最高
542入

唔驚 我地用信念拯救麵麵

Cls放咗又升返

唔緊要 奉獻得多證明你有堅強既信念 繼續就得

個個都係啦

快啲升啦

嗱 無信念既結果

我ALL IN 呀 冇得低入

我都無溝過一個位allin 我夠信念嗎

你無信念

你師傅先可以同佢鬥燈 成個連燈唔夠媽咪哥黎

屌

不推文啦，上咗熱門啦

聽講雲哥都入左

Same溝咗406
揸緊信念

今日要轉燈

小燈見大燈

早啲入黎有信念咪無事

冇錢溝呀 點算呀

態度正確

比啲信念 轉啊

最衰冇錢溝
均價462

CLS

兩個燈神一齊燈都比我地信念頂得住 大家再比多啲出黎

488allin我都無錢溝 有信念就得

今晚550啦 我求下你

唔驚 最緊要仲有信念

有上過咩？

有信念就得

我542 差50呀40股呀

盤前533最高

未係點542入呀巴打

我都30股 唔緊要 有信念就上到 千其唔好驚

我知你地唔信

屌那星個信念勁到部IPHONE自動重開機 唔緊要 電腦繼續有信念

係咪尋日蝕住放拉高咗成本

呢個星期上唔返550 我今年 死都唔放TSLA

大家比D爭扎我地有既係信念

唔緊要 最緊要有信念 咩價都無問題

今日 放咗4股

550就放?
咁無信念架

比多啲信念黎 信念越大升得越多

放少少 食飯錢

JAGA唔夠信念

飯都唔食先夠信念

ALL IN 冇錢開飯呀

上返你會放？

戶口得500

有信念既人係唔洗食飯既

放4-6股

生命麵包啦

有少少野想問，希望有ching可以解答

之前我開左個TD Ameritrade 嘅Margin account, 因為諗住遲下都學下接觸option。

咁當我入有 US$10,000
如果我落盤總金額唔超過US$ 10,000，咁係咪唔會有借broker 錢買股票嘅情況出現？
就算我D股票輸咗99%，情況都係同cash account 一樣？

求解答，Thanks

跌呀仆街

呢個係神比你既考驗 捱得過先證明你有堅定既信念

升啊仆街

indo巴好耐無見，見返都係咁慘

你走啦

上次疫苗 又係-12-5%呢次到TSLA

信念揸撚實個信念要有搏盡無悔既信念我地係坐太空船既人唔係揸二手TESLA既人我地係要係太空恥笑班無信念既人外太空相見啦各位

不過今次我真係止賺走先，睇個勢似七月咁，就算賺幾蚊價位我精神都會逼到有問題，橫行完好似上次咁1380爆返上去坐火箭先叫我

唔撚得
我要證明我決定冇錯

你拆前入果d呢，幾多放左

到時上唔切唔好喊 神係會懲罰無信念既人

升啊仆街 我有最強既信念

491

升緊了 大家快啲比多啲信念黎

有咩上唔切，最多舊錢買少咗幾股賺少一筆，當呢筆錢換精神健康加等我冷靜下，近排睇市睇到有depression病徵

求下你 TSLA神
請讓我試下一夜升500%

咁都有賺吖我果d仲揸度依加
啱啱跌落黎亂咁操作左一部分，蝕鳩左好多

市係唔洗睇 入完有信念就得

輸咗啦 已經

你用咩platform買？

集氣

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。
祝禱文都無你求乜

支

今晚550

有冇錢特價溝d貨，我就係無呢個勁頭痕

岩岩同左觀音講叫佢借庫俾鋼鐵大神，大家坐穩

信仰

師兄全副身家all in？
至少留返三成比自己東山再起好喎

冇錢呀

坐好了 比緊信念

呢家係考驗緊假信徒 一跌就溝貨

唉我都無，真係最少要留返10%-20%，又交學費

TSLA 你每日升7%就夠啦
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

信念就是燃料

神蹟啊 啟示啊 神回應左我地堅定既信念啊

假信徒先會比人震走 真信徒係唔睇價錢

嗰三成就係用咗嚟買AAPL
所以而家可能諗下次買少啲，之前57股，下次可能40股算，或者分散去其他地方

有信念就有 神係會回應你

阿門

咁你記得比多啲信念佢

Tsla聽晚400
我話既

食住indomie先 500蚊夠買好多包

呢位清好虐誠

聽晚600啦 唔入貨拎啲錢去買花生啦

希望佢殺完call快啲殺put,唔好比班空軍gel頭

水咗個fd入教依家佢同我都咇緊啲信念出嚟

食得咁好神係唔會同情你

個人睇法係至少留啲餘地比自己
去到咁盡贏咗固然開心
但一輸就跳樓都唔掂

殺完call直沖1000等廢淡車都上唔到懲罰佢地無信念

鋼鐵俠會保佑你🙏🏻

大你350

一定要揸乾最後一滴信念同埋要夠堅定

IFC天台操盤先最勁

比佢哋牙煙一日半日
以後無咩機會了
淡淡應當悔改！

大家都係信徒 比條生路巴打行下

比佢見識下咩叫，沽其他都唔好沽tsla

唔可以丟人現眼

神蹟出現 廢淡應當悔改

一個星期5%都夠，日日7%變妖股

上船最後機會仲係到笑尻人抵佢地揸二手TESLA 禾去買太空船算

聽日開始每日食飯唔超過10蚊

我幫佢渡過緊神既考驗

真 要佢地喊住悔改 TSLA都敢沽

聖誕前上800俾我賺部相機錢就夠
信念

唉，聽日又要煮面，無得叫food panda

Yes sir！

輸清咪向後行一步

一個星期5%咁少 最少10%啦

好 有堅定既信念神係會認同你

唔俾人釘死邊有得復活
tsla係鳳凰黎

9月22電池日睇1000喎ching

願將我地強大堅定既信念化做TSLA升空既動力 阿門

聖誕準備再拆股喇

Diu, 蝕嘅錢夠買一架實體Tesla Model 3

keep住幾十年，一星期5%
大選後都仲有
咁貪神唔會應承你既訴求

而家死晒架啦 我地等升空就得 到時慢慢恥笑佢地

真

買 Tesla 跌

有人挑戰我地嘅信念

眼光短淺 你唔放五年後夠買太空船啊

我有堅定既信念 有全部既奉獻 神係會回應我

留名恥笑

好強大既信念啊 神係會感受到架

咁買多兩枝鏡頭
衝呀！！！

應該將啲錢再買TSLA 到時買太空鏡都得

部a73仲等緊我整 升呀

有冇諗過買太空船我諗緊點design了

歡迎加入信念區 呢到無要求 有強大堅定既信念就得

黎料

唔聲唔聲上返450

買太空船咁無大志我直接買起太陽日日嘆焗桑拿

呢個神蹟既出現係因為有大家堅定既信念先會發生 大家比多啲信念出黎

信念 我要多啲

傻散已經震走

443入 上啊

我怕熱 太空船有冷氣啱我多啲

無信念既傻散注定無錢揾跌少少搞到世界末日咁唔知做乜尻

咁就450番

日頭就焗桑拿，夜晚就去水星浸凍水浴

因為有大家既信念 再黎 比多啲

岩岩449入左兩股，上呀屌你

無傻散邊有平貨執

買太空船call啲女去水星玩船P

真 成班以為世界末日TSLA執笠咁

依家上返離目標唔遠啦😭

大戶賺哂傻散d貨

幾錢買入

唉 仆你個街

喊咩 比啲信念黎

V型反彈

大戶入夠貨咪升 啲貨咪傻散比傻散唔比邊有貨

上上上上上

喊既原因係因為啲信念無白交到😭

條deepv勁到

咁唔應該喊 應該比多啲信念

今晚唔瞓祈到收市為止

好精神 信念是無堅不摧的

有冇傻鳩震走咗

未到v底溝左 反而405唔敢溝了 就咁就miss左

冇錢溝貨

上面已經有啦佢地買二手TESLA 我地去買太空船了

個底真係估唔到

唔緊緊要 有貨有信念就得

比啲信念 升咪有錢

大把
全部走哂去訓教
聽朝起身睇應該全部跳掣

唔洗估 信念股黎 有信念就allin

估唔到補裂口

以為自己放左好醒聽朝起身應該爆血管

傻散知錯 可否乃念最初 再苦都快樂過 要告別懲罰我

震到呆左 440溝左都係咁跌 405真係驚左不過都無走 係咁叫春姐

信念就好似羅馬一樣不是一天建成的

升升升升升

唔夠信念放左啊?

490揸到405都無驚過 地球以外全部TSLA佢會死我都死得抵最緊要有信念

我點會放咪ON9 明串呢到班傻散

無錯 每日都要堅持信念 咁先可以有堅定信念保護自己唔比大戶震走

咁一齊黎比啲信念 呢到無傻散 全部都有堅定信念的

因為大戶既震練成今天的我

今天跌完以為聽日就唔洗跌?

有冇人40x有溝到

震到慣無懼揸緊信念

全自動駕駛係第三次工業革命， 成功之後冇左司機呢個職業， 咁勁都驚

但溝完均價都425

跌完咪又V番上去 啲錢留番買花生睇戲啦

無錢溝 但有信念

點只 你睇下外太空啲野先 MSFT同AMZN執都未到佢

溝完432

比啲信念 升空了

十劃都未有一撇

509揸到405

我455溝 跟住唔睇佢去打機
打完就見到個deep V

Space x is not included brah

有信念 神係會回應你

15@467表示希望今日返家鄉

佢上次射到火箭都800沖到1000 關事既

大把人500以上
包括我

正確態度 有信念唔洗睇價

痴線
樓主真係好大信念
樓主打算幾時放

5@ 460

咁易 今晚500好唔好 仲有2個鐘

黎 比啲信念推佢上去

唔打算放

530想死

加倉啦 唔好比自己後悔

聽日600喎ching 唔好死住

雖然tsla未回到
不過nvda

屌 你個名

瞓住祈禱

溝完439

ALLIN TSLA 信念

無問題 有信念就得 睇下我地啲信念頂番佢上黎

就算跌到400 換返拆股前價都仲有成2000
由1300 升上嚟 驚都未驚過

要背到瞓教都識背

均價499
未驚過
in TSLA we trust!!!!!!!!!

等睇聽日上返500笑傻散震走

已經加咗先拉到460

有信念

比啲掙扎

出太空船先諗放幾多套現

準備接貨

我琴日都諗今日600
明日複明日 明日何其多

係大家既信念引發既神蹟

記住要有強大既信念

聽日600

由我當日700放左tesla之後信念就超強

再加 allin

現真身

食住個勢唔好俾佢停

呢個信念區先頂番佢上黎

我地呢到要既係信念

原本5字頭走唒 頭先忍唔住447入咗

即將穿440

聽日600 比啲信念

我望撚到2000幾無錢入 決定唔再望 死就死 搏盡無悔

又跌

一齊黎比啲信念頂上去

比番啲信念黎

440似係resistance , 上呀屌你

走咗嘅唔洗揼春
快d返返嚟坐火箭啦

真係跌唔穿440喎又

頂佢上去

即穿

準備準備

升空準備

走左既以為自己好醒去左瞓啦

我信念唔夠

再加信念

直到搬去火星

比啲信念頂撚住佢

好彩趁低入咗唔穿410都係賺

收嗲啦

呢到好多信念 你都可能可以激發潛能

開心咗一秒

至少出太空船先諗

Iphone stock app

要震到呢個po d 新手嘔晒出黎先會升

做咩?

Ching 電話無電

呢到係信念區 入得黎既個個都有堅定既信念

41X有諗過嘅
諗諗吓升返哂luu

見證到火箭升空到498

代表好快上返500

而家仲升緊 比啲信念allin

bug左定咩

我都睇到呢下

Deep V反彈緊
仲要係對稱嘅
即係陣間收480啦
Gogogo

啟示黎夠信念先睇到既啟示

收480盤後上500聽日盤前550開市抽上600

5蚊？

有信念
黎緊兩日應該上得返至少480

睇咁少 唔夠信念喎清

屌
人有多大膽

501

廢事燈啫
總之黎緊係升就得

而家細膽 遲啲就係地下望住人地大膽既係天到飛

唔好喊 比啲信念

有堅定既信念神係會回應我地

吸引力法則
大家都信會升
佢就會升

唔好驚
你一驚就俾佢乘虛而入
揸緊d信念

係因為信念 CHING都一齊黎比啲信念佢做能量升空

會升到上7000

呢位CHING識啲野 一齊揸緊個信念

契媽都睇7000啦 我就睇到出太空船先算

睇分佈圖好似好多人昨日盤前530 入

大海航行靠舵手
入elon musk我信
信念

有信念咪得 唔驚

只要有信念 神係會拯救你

瞓了各位 聽日再見 要保持信念

今日係deep v 對稱圖

我好你少少 479

瞓醒500

佢就係捉到老鼠嘅鋼鐵貓

起身
有信念嘅人係唔需要訓

好

聽朝番早 比次機會 遲到比人炒無錢開飯

有信念唔使食飯

好彩有隻nvda幫下手
不過入得tsla就預咗㗎啦
過幾日就升返

早抖
祝大家聽朝訓醒數錢

445入

無飯食信念會減弱 我唔食屋企人都要食

岀糧再屙煙

我會

叫埋你屋企人都要有咁強既信念

無力上了

兩老啲信念唔夠頂要食飯

450信念

500信念

咁樓主要為兩老加油啦

信念唔夠勁既凡夫俗子真係煩

好消息可能出一出貨先

成個九月十月多姿多彩

SH喇
千祈唔好驚

我又唔信，落到300妹一兩個月，大把人走

300 先考慮

成班人打飛機

幾多股

原來俾人減待 跌15%

你整架

大芋

大家唔洗驚 比啲信念 終會戰勝歸來

想問有冇人 split 既 dividend share 到左手 ?

驚閪尋晚先同德國佬傾掂數 又升比啲信念

邊個減?

根據美國證監會文件，特斯拉最大股東之一、基金管理公司Baillie Gifford將其被動持股比例從去年12月31日的7.67%降至4.25%。

以特斯拉截至週二440多億美元的市值估算，Baillie Gifford的持倉價值將近190億美元。得益於今年特斯拉股價暴漲，今年八個月內，Baillie Gifford的持倉獲利約170億美元。

Baillie Gifford在一份聲明中表示，其仍然是特斯拉的長期「信徒」，減持只是由於投資組合的限制。「如果特斯拉的股價出現大幅下滑，我們仍將非常樂意看見這樣的加倉機會。」此外，特斯拉增發最多50億美元普通股的消息也拖累股價。

佢走左好撚多喎

屌 係wo 我眼花😂😂😂

410 均價笑而不語

掂啦 落350

啲仆街出貨出咁大量會無人知！散戶戰勝大戶表現

446均價入，450走左
等今晚睇下有冇得入返

無了 開市火箭升空直穿500

早晨信徒們

早晨 繼續比信念

437

俾唔到了 揸乾咗

堅定既信念係無極限既

有冇500以上苦主未放

460😫

冇壓力咁玩

我係535 509 同435都有補

485 堅持

我唔演啦升返上500俾我走佬算啦

信徒 長渣 怕咩

451
未驚過

好驚好似以前由9xx free fall去到3xx

廢 無信念注定要悔改

即係會上2000

肺炎先咁 之前紀錄約25%

set 哂價諗住400 蚊掃
咁都比佢妹番上440

鵝系廢柴

free fall 就照入

遲啲係地下揸tesla啦你 我去買太空船

真 信念

載埋我得唔得

我教左你要點做 你過唔到神既考驗邊個救到你

溝貨會賺多啲
你諗吓升到7000賺到你笑

目標分拆後7000到時再拆比我加倉

今晚 2000 ，5合1價

5合1價係10000 數都未識計唔好買啦

papa elon

In 350, I trust

尋日佢好似拎左套ironman去玩

Ching打漏左個0

410 1手 唔怕

499堅持！！

一齊比啲信念上2000

446@17 sh lm

表達得唔好 未拆股前2000

比啲信念黎 sh到7000

唔洗諗咁多 而家個價變2000

我都想

510 @ 5
SH

502@10

記得比啲信念 我地火星相見

Sh相約在火星

而家sh唔再睇 遲啲有太空旅行個陣開番個倉出黎睇唔洗多謝我月

新手想問下 30股會賣得出咩? 聽講係100股做交易單位
定係月供模式

美股一股一股計

謝 祝旗開得勝 早日回鄉

等電池日

回鄉咁無大志我地睇既係而家買tsla 遲啲火星相見

電池日上1000 今晚開始升空

本多終勝

477 唉屌 琴日睇到想嘔
有冇人俾啲信心我。。。

本唔洗多 最緊要夠信念

呢到係信念區 入得黎就係DEL APP用信念頂佢上去 我地目標係太空旅行

本多咪可以低位入貨

樓主火星相見

多係有用 少都唔緊要我地TSLA信徒最緊要既係信念

火星相見 不問價入TSLA強大既信念終會戰勝歸來

535

唔好SAD 比啲信念黎

530

盤後價都無乜力咁

545

未拆前

我懺悔了

533 hi

今日又要好撚驚 。。。

試過一次就唔怕，慢慢等升

想睇前盤又冇得上返去跟住沽鬼左佢再低入

只要渣緊個信念鬼都耐你唔何.jpg

冇信念就琴日震走左
個心跳撚到呢
我all in左
想溝都冇錢溝

5@534

短期內應該仲有幾棍 做好心理準備

510火棒已接

7@476

不過仲有9成cash溝

放左 450 少賺就算
跌穿400再入

前日498買左1股

1股驚閪咩

420樓下，溝多1股

搵左好耐都搵唔到資料
標普幾時先會檢討入唔入TSLA落去

訓醒 繼續信念

507 31股

唔會入 清倉保平安

只要唔變3字頭 我都仲有信心

當然

好型

美股就係咁
大上大落
咁樣就心都震
你玩得耐會心臟病

佢跌我溝
佢升我追
不論100定10000
有Elon 唔怕

我哋買嘅係信念！ 驚閪啊！

正股驚閪 而家無信念走左到時無得上火星唔好後悔

咁大個機會俾你溝落去4字頭都唔溝？

strong hold到2000

冇信念嗰啲盤前快啲走
教主唔需要你哋

Allin左

咁多大股東放貨但連登仔仲企硬，咩玩法？

Meme股

驚閪咩, 電池日升爆

堅定信念 企硬

TSLA如春袋

盤前又跌傻散

452@10

個撚個走哂貨叫人高J strong hold囉

你宜家放仲on9
除非你覺得tsla好似5仔咁 一蹶不振

放貨套現姐
股東唔洗食飯咩

500@8

企硬SH，有本事就drop to zero，摺左佢
我當賭輸左，反正都係窮，豁左出去

似已經炒完 炒其他算

都係個句,放唔係問題,最緊要識入番

唔好出埋呢啲po害人啦

又直插

睇黎今日穿埋400

大股東關咩事？媽咪哥先有參考價值

酒呀酒呀

唔洗10分鐘又跌10蚊

準備人踩人

真 唔輸晒啲錢咪又係窮最緊𠩐有信念 神係會回應我地

咩料呀

屌你老母信念

即係唔夠信念

497@14
SH
電池日上2000

2025年回看此 post 會點

25股
溝到400頭都好驚

正股驚鳩！

100蚊

大家均價幾多 想跳樓了

46x

而家咪400頭 驚乜？

睇長線

買呀

馬克斯不是condom

陣間穿400 就冇咁多信念架啦

各位mon po既新手 睇好後市既話更加要止蝕

除非你大把錢慢慢溝 否則你止蝕完 再搵過靚位入仲好啦

如果跌完 再橫盤多一頭半個月 時間成本都輸死啦

呢兩日比盡你輸10% ，求其執隻etf，擺一個星期都返到黎啦

到時見佢有番升勢 咪有足夠購買力入番囉

td 要7點後先買到

酒呀

跌落300 再叫我
一個月升咁多仲想點

屌 投降走人
啲錢賺得返嚟都唔夠醫個心臟

趺到400比我入貨都OK

盤前驚乜鳩上次升到533都轉燈啦 有咩參考價值

呢度堅係~真~ 信念區，唱淡慘過食屎
我唔夠你地黎我投降啦
btw最後提醒一下新手睇清先好買，風險自己食晒，輸咗冇人可憐你架

其實講左咁耐應該咩都消化晒啦？

睇住啲傻散震走真係好笑

過兩晚300蚊仲好笑

信念企硬

係咪真架？到時叫我入貨

睇住大家9叫真係幾開心

首先配股又唔係咩極壞消息 跌都係震倉/唔理性出售咁都叫壞消息 咁你一早就唔應該入貨啦

同埋如果你唔係all in, 個倉又唔係得tsla 其實驚乜

利申 得7股tsla 少少etf 其他9成cash

求其執隻etf就10%
講就易

二股東大幅減持

真 allin都未驚 放左無得去火星旅行唔好喊

唔放邊有平貨執

20%入面既10%？

唔係all in 已經risk manage 得好過好多人啦

有番升勢咪加大番個portfolio追囉

散戶估股太多，大戶一減持震跌左股價已經無數人恐慌性拋售，有信念嘅人長渣長遠就實賺，但個股價現時大機會繼續跌
賣左先等價低再入返唔係一個愚蠢嘅做法

震得走既人就唔會敢低價入

438走左 係到睇佢跌 不如低位再入過仲好

好多人都覺得正常價係300樓下，如果落得返去嘅話大把人追返

擺住先姐

而家勢頭係落緊去 無謂自欺欺人

見升跟升買 好過反手操作

唔係一定跌兩日 第三日就會反彈

5股@$418 , 係咪應該繼續坐下定係take profit先

電池日

沉晚美股 + 今日港股 + 暫時今晚美股已經比番5皮市場

求樓主俾D信念我

呢隻股冇正常價架喎
俾你正常返點解重要入tsla?
aapl重穩啦

其實重點真係唔好all in, 唔All in心理已經好過好多人

情願佢升佢慢慢加貨好過 / 佢跌你又有信心覺得佢基本面無變 咁就要低溝貨

等300蚊入 教我點輸

300 我掃添

睇呢個post d淡友仲以為tsla係 5仔2.0

唔理性出售呢個post d傻散
跌下又話 驚到止蝕

400係一個關口
如果穿左400
班人就諗，點解我咁誠心祈禱，上帝都係要拋棄我
開始懷疑係咪要繼續信落去，到左350信仰就會崩潰

落到300 又會話 唔敢入架啦
跌蝕放 升高追 係大部份散戶心態

諗諗下想今晚做個short put 目標410左右 對沖下

問題就係好多人係all in
到跌個時就無錢溝,唯有止左蝕先

all in又淆底果班，注定被市場淘汰

觀望350-400
再跌再溝
就係咁簡單

我會賣3手賺咗先，2手去番自己個價就平手走

Rebalance既重要

堅定既信念係會贏到最後

呢個post無傻散 全部都係堅定信念既教徒

又配股 又有大戶又離場
大師有咩指示

比啲信念 要夠堅定 神會回應我地

成幅身家廿萬扔左落去 均價507 係咪要準備ifc

350

Profit就快輸哂

無profit了

準備睇樓

成班又話唔驚

下個月1000啦驚閪咩

均價$300 驚都未驚過

Ark話目標價7000

驚....驚閪咩

信念開始動搖

揸緊個信念

散户得幾股都吹到世界未日咁咩事

扑暈自己坐到電池日

長遠7000，唔怕

正股，驚閪咩

400再溝

連登摸頂師喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，“清，你當真揸緊信念么？”連登仔看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道，“tesla跌穿400呢？”連登仔立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴里說些話；這回可是買tesla是買未來之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

大家唔好驚 一驚就會動搖 邪念就乘虛而入 最緊要有堅定既信念

特斯拉盤前跌幅擴大至7%，昨日收跌近6%，其第二大股東BaillieGifforrd股比例從6.32%降低到了4.25%，但官方迴應：僅為持股比例的合理調整，後市仍可能繼續加倉。

ok 坐到佢去7000蚊

由+1000變負數⋯

一齊加油我12@426都坐緊

如果覺得呢幾日會跟大勢跌既話，先走一半貨套現，最尾真係跌多一棍既就低位補倉，咁樣得唔得？

望下早2年700個陣先啦

有無倉圖望一望

宜家先黎走貨你真係好想人去ifc
唔等錢洗 坐下又有咩所謂

唔係提議佢咁做，係純粹想問咁樣可唔可行同埋都係叫佢走住一半先

入錯post呀ching

drop to zero先講

500蚊 準備贏錢

念一次禱文
del app
五年後你會多謝我

唔明你地,拎住係手係有信心既怕咩坐
你地自己諗下個個月都總有1,2日係咁嫁啦,試下扑暈自己1個月先諗下上次1800爆返落1300
你諗下果時你咪又係想跳樓

炒緊未來50年嘅股價

點解tesla咁好特價比人入

酒仙

走呀 跌勢持續 今晚$380
依家走先 $400樓下再入

認同

480@40

都係輸2萬啫

要炒多幾日牛熊先回本

鑽石能量底

講好咗火星相見
頂住呀咁多位

雖然死都唔放但見住佢日日跌到咁都有啲嚇親

穿400止蝕

請問開市前既價有咩參考架？

轉生去火星見

成班傻西

堅持信念火星相見神教終會戰勝歸來

加貨

464@29
唔驚

堅持信念啊咁多位

放完再低位入番坐

有無人覺得會見到3字頭

樓主唔好叫我地堅持信念，自己就放左呀

痴撚線啦你
我個信念升到升火星了
強到聖光咁打落我到啊
一日未出太空旅行一日都唔放

有本事就跌到0丫笨！
我就SH到電池日 SH到未來

會 3000

一日未出太空旅行都唔會套現

掛咗390入

樓主均價幾多

慘，盤前

單一股災黎緊都唔識醒水。。

#4

咁樓主會唔會溝淡佢

TSLA 成日都大回調架啦
班空軍呀 磚家呀 就出哂黎認屎認屁

GG有麵仔祝福

麵仔都無辦法打倒我地嘅信念

唔好問tsla俾到啲咩你 問下自己俾到啲咩tsla

其實大部分科技股都跌緊，唔好自己嚇自己，定少少ok ?

咁都要走得甩先架,,?!
今晚一開閘就......

預言:
最後逃生門465-475

儲氣

我感覺到大師兄返咗黎

師兄弟去曬邊

Tesla拉跌成個版塊

想認輸了

Aapl點算

啱 無信念嘅人應當chingchong

記住小西巴嘅B and SH大法

488

無錢溝

打撚死佢 我要佢食撚左自己個招牌

信念 奉獻

返工對沖

見樓主咁耐未覆仲以為樓主放曬

奉獻我成個人都仲得

on9嘅至少hold多十年

番緊2份 仲有冇介紹

咪撚傻
大空旅行套啲現
火星相見先考慮放

你個人唔值錢的 奉獻啲錢就夠

信念啊

幾多貨先 1股就.........

身上啲衫褲鞋襪算值錢

過返去問p巴養唔養寵物

30

溝定等好

樓主30股

放晒佢再加倉

自力更生

OK 信你
SH

有錢咪allin再黎呢到比信念

Yes sir!

強大既信念
我地會係第一批上火星既上等人

全部錢奉獻比神先 佢就會回應你

信念
Fg all in

樓主爆Post 之後記得開2

啱架啦 比啲信念 火星相見

我會開 其他人開既唔好入

萬股皆地面 tsla上火星

一日未嚇走晒傻散 一日未跌完

參考：QQ2017年: 475跌到250

頭先有一剎那好想走
但都係算了

ching手字

都話del app

呢到強力信念區 我嚇大既 夠膽就清盤破產

佢呢啲信念唔夠勁 應該過兩日未升佢就走

等em東山再起

總之一日未有太空旅行一日都唔會郁

下個po名都諗好埋 叫TSLA信念區2之我要拆尻老母麵招牌

唔跌點升 你射箭都要拉弓啦

支持
一定入黎

有冇其他意見 要夠霸氣

我係樓豬第一護旗手

第二

第三

呢個post係真心定假腸

一齊比信念拆佢老母招牌

大家都係教徒 無分呢啲

第四

信念 拆佢招牌

真撚到仆街 個個幾皮野貨

只要有信念假腸都變真腸

加油比信念

樓主實係開左put啦 屌 好走啦

有信念就得 拆老母麵招牌

Put你老母 拆老母麵招牌啊

你個名

480入左100股

樓主俾D信念佢

抵喎 480買到Tesla

再加貨

準備坐火箭
今晚輕鬆500

無事
一定要SH
daytrade只會輸身家
一年之後返黎多謝我

350食花生先

到250 先開始入貨

上返470都偷笑

樓豬開新post可以放鎮樓圖

今日都係大deep v 日
尾段爆上500
信念

留名下個禮拜話上唔到車

全線跌

蘇州過後

有信念 短期先睇1000

逆市爆升 有信念

無信念係抵死

快啲用我地既信念推爆佢
下個po正式挑老母麵機

準備去沖個靚涼
沖完返嚟再同各位弟兄集氣

點睇牙侵大選前會唔會做嘢推高股市

沖完個涼差唔多夠鐘禱告

關我撚事 佢唔推tsla都係升空

G持樓主 長hold長有

Hold到夠錢移民火星

黎料啦 升空啦 傻散應當悔改
除左直播爆炸諗唔到點解會跌

失業人數新低
利好

上啊啊啊啊啊啊啊

STRONG HOLD!

利好更加要加信念

樓主放埋呢兩張圖

升空ready

比啲信念黎 火星相見

大家快啲入黎比信念 準備升空了

G持！

一齊黎比啲信念佢

信念係升空既能源 各位信徒快啲比多啲出黎

你地有幾多信念比我睇睇

用我地強大既信念呼喚神蹟吧

黑科技

TSLA都會完美LAND1000

太空搞掂係時候接人了 教主

EM會戰勝歸來

所以我地要有信念

無問題 直播無爆炸 TSLA股價準備升空

盤前跌係驚佢出事 而家無事了

可以開定先了

信念唔夠
信念夠嘅話唔會知咩係驚

415

1001先開 用信念回應我地公司強大既科技

市場信念唔夠 呢到好撚夠

直播成功無出事 今晚515

信念指數突破緊20000

要再多啲 比多啲我

人有多大膽
股有多大產
我望緊600

過5爆6

盤前都插8%訓醒分分鐘350

睇個勢穿硬400

穿400

坐穩機
準備升空
信念

咁仲唔put

好強勁信念 準備升空了

個個輸錢

250見

TSLA火箭升空信念區2之拆尻老母麵招牌

我要信念

2500見